古天樂落重本 開拓香港科幻巨作

投資3.2億人民幣（約3.7億港元）的《流浪地球》掀起全國科幻片熱潮，香港年內亦會上映耗資4億港元、古天樂心血科幻巨作《明日戰記》，電影去年發佈預告，不少人評為特技直逼荷李活級數。

過往科幻片是香港電影的弱項，但在電影公司老闆古天樂的牽頭下，拉攏合作無間的劉青雲、張家輝、劉嘉玲、姜皓文同謝君豪等合作了科幻動作電影《明日戰記》。故事講述2055年的世界，地球受到污染，加上外星異種藤蔓「潘朵拉」入侵，人類拚死一戰。預告見到不少場景都以香港為主軸，入面加插大量特技，營造一個未來荒蕪的香港，又出現戰機起飛、公路飛車及怪獸追逐等情節，不少人評特技追上荷李活級數。導演吳炫輝曾解釋為何能做到荷李活級數，原因是時間及資金充裕，電影花36個月的前期籌備、6個月時間拍攝，還有1年多的後期製作，合共投資4億港元，去年宣佈今年將會上映。

支持

撐本土
重要用香港做背景，一定好撚正

古天樂

又係呢幾條友，你唔悶我都悶

古天樂真係又出錢又出力
好佩服佢肯冒咁大個險
佢搞嘅電影一定會支持

出場支持
兩舊水早場都睇

捧下新人啦
成日自己上, 你唔悶我都悶

4億靠票房真係收唔返
都係要靠內地巿場
如果唔加內地元素，會蝕得好金

佢自己擔正都未必回到本，新人主演仲死得快
套戲係有(相對上)新人做配角
吳肇軒
朱鑑然
胡子彤(呢個俾連登狙擊緊)

仲靠大陸?!
你飲三鹿飲大左呀?
條數收得返我當你贏

你講乜廢話丫

吳肇軒幾好，希望有多啲好角色搵佢做

香港背景 加 古天樂 一定支持

個頭key得好差囉

Btw

一定入戲院睇

古天樂真係唔話得，咁仆心仆命複興香港電影

2045年由在火星被發現的潘朵拉藤蔓所引起的skywall慘劇距今已有十年
香港自此分為 香港 九龍 新界 處於極度混亂之中

三國志

又係古天 劉青 張家
真係

一定入場睇
睇得出古天樂為左香港電影界出左好多力

鐵三角

幾時上先

掃毒掃到打怪獸

知唔知咩叫蚹蛤蟈蜻

support

見到古天樂，成日都覺得佢準備搞笑

係香港人既就支持下

個cast會唔會老左d

支持jimmy仔繼續做辦事人

支持高質本土電影

哩套無論之後五毛點踩都一定會睇
身為香港人無理由唔撐

Lm

耶穌都留佢唔住，我話嘅

流浪地球個劇本好似係雨果獎得獎者
個故事好緊要
希望仍寫得好

科幻片嚟個成本有啲少
四億港幣大約五千萬美金
美國20年前嘅天煞地球反擊戰都7500萬美金成本
加上20年嚟通脹 演員人工等等 五千萬真係好少
希望特效唔會柒或者係掛羊頭賣狗肉

一定入場睇

但覺得會爛

其實香港拍科幻片，最大嘅問題唔係特技唔得，而係一用咗科幻做綽頭，個劇本通常就垃圾到仆街，唔係侮辱你智慧，就係草草了事

lm 入場 就算中伏都入

套戲無咩野
不過見到劉嘉玲就唔係幾想睇

支持既 但真係好違和 好似captain nancy個啲惡搞key落去咁

督還督
大陸應該都係最大巿場
港片已經唔似九十年代咁多亞洲巿場賣埠
再遠啲，歐美又唔會覺得呢套有幾咁特別
應該中港台都上映之後等Netflix出大筆錢買其他地方播映權

睇下香港班marvel迷會唔會肯睇，會既票房已經穩定唔少

古天樂又有善心又上進

Edge of tmr

古天樂=戰兔
劉青雲=龍我
渣渣輝=一海
八字波=美空

今次咁大陣仗
如果票房 口碑未如預期
我諗可能會係覆滅式結果

到最後實有咩軍、咩兵嗰D支那人做配角
再有幾件支那整容西做花樽

Cyberpunk!!

古天樂都唔介意賺唔賺啦，肯定係想獲得成就咋

仮面ライダービルド

差個吳彥祖

呢套就要支持喇

蒙面超人build

Support! Hk movie!仲要係科幻片

上畫一定入場G持

希望唔好虎頭蛇尾 香港所謂大製作通常都得個樣
btw g持

唔好侮辱 marvel / marvel迷

李生萬歲

要求召喚林峯出嚟

羅志良編劇

睇下佢會唔會同大部分行家一樣回哂塘

復仇者次次都係個幾個
你悶唔悶

冰室幻德呢

又係班老將，好悶

特技真係但佢地自己講到制作時間充裕，希望唔好爛劇本。真心希望古天樂可以將香港電影帶返到以前咁撚勁

在港英時代
香港曾拍到出色的反烏托邦港產片

一定入場撐

蝕2，3億佢係咪唔介意丫
不過套野入荷里活又無乜可能
係中國同東南亞巿場
不過岩內地既就會變左好低智同唔好睇姐

拉打啊~三咩國志啊

我入場睇兩次

BUILD

呢套野好撚痴線
痴線唔係講緊d CG幾靚幾勁
而係有人肯為香港呢個彈丸之地拍套4億幾嘅戲

叫你拎4萬蚊出嚟食飯
好彩有人夾返2，3萬俾你
仲要肯定有人彈你啲餸難食
(你知連登仔把口)
我真係想知有幾多人肯咁做

內你老母地 五毛狗死撚開啦

推到全城支持

隻潘朵拉淨係打香港
大灣區開咗結界攻唔入

實入場睇！

係就係為香港電影
老實講4億投資
真係諗唔到香港票房幾多先賺得番
如果外國市場唔多人睇就仆街
虧一次咁甘，下次未必再有呢啲人帶頭

佢三個其實可以拍個系列 老是常出現

渣渣輝

其實當年渣渣輝都係靠套爛片千王之王2000

如果個劇本唔得，啲特技幾勁都冇用

毛你老母

香港收到6千萬算偷笑
希望連登仔到時自費做打手啦

演員人工，電腦特效，而家平過20年前啦

正，香港背景

科幻片+繁體字香港+廣東話
仲等咩 入場啦屌

個黑人係咪黑仔黎
成個lil wayne咁

個故仔出game好似幾正

點解唔搵周潤發

Mark哥雙槍打異型

內地城市 打得太爛會過唔到審查
變形金鋼中過招

希望有imax同埋4dx版本

洪兔
洪飛龍
洪一海
洪蝠郎

明日戰記講左幾多年?

好多大陸贊助商
應該點都有啲大陸原素

嗰個年代杜sir拍嘅野真係好正

可以話係香港電影教父

等恥笑

本土一定要支持！

香港終於有科幻片，一定會入場支持

希望古天樂可以用科幻片將香港電影行出新既路

條片最低限度睇落冇cg假同d衫膠就足夠理由支持下

支持！到時點都會入場睇

雖然都知香港票房唔足以開拍成本
點都會支那上咉
但作為香港人都好應該支持下古仔呢啲咁有心為香港電影出一份力

黑仔演親既角色通常都係會死

點都入場支持
古天樂，香港演藝良心

黑人定律

2055年香港都真係玩完變左支那一部分

我真係唔悶wor sor

自己比錢自己主演有咩問題

547正評
0 負評

咁都唔支持就唔好話自己係香港人啦

好似有份做埋監製之類

古天樂係大陸都紅好正面下
應該唔洗蝕既

係 搵新人擔大旗太冒險啦
創作都需要考慮埋收入嘅

套野好多outsource俾俄佬做

希望可以紅到去日本 台灣 韓國
返去以前咁

必定支持
做得好會帶起番港產片

港產片最光榮時代

老老實實
香港票房比盡咪一兩億好未？
未計要同影院分帳
淨靠香港點回本

一定支持！

香港阿凡達都唔夠2億
希望打到出香港 加油

點解唔用新戲比？
唔好用marvel嗰啲怪物比
Pacific Rim 2用左1.5億美金
大概12億港紙
計返cg數量同人工差距
4億如果做到接近pacific rim效果就好好

梗係啦，古天樂捐左好撚多錢係大陸起學校

港產戲通常都係衰劇本。。仲要多數衰虎頭蛇尾
一開始個局好大
但之後收唔到尾

我記得都有5、6年

佢主演唔係問題
但一定要加入eye candy既後生演員
新人都冇所謂

唔理最後拍得好唔好

佢已經搵夠錢 仲肯抌錢出嚟支持香港影壇
試拍科幻片 回音未必好 佢都肯搏
算係咁

講事實小心比人咬

真心想問一套戲嘅成本除咗演員外主要貴喺邊？
喺咪cg特效方面貴？

早排去旅行係cafe 電視播套舊電影
又鬼妹又沙漠 十足十the mummy咁 以為舊西片
點知見到成龍同DODO 原來係港產片飛鷹計劃
以前港產片D制作真係好勁

到時上左畫
肯定成班連登仔係到彈

古天樂在內地捐建第100間小學 , 支持佢拍戲賺錢.

Cg應該假到仆街

其實你講嘅嘢同我講嘅冇衝突
5000萬美金真係可能唔夠
所以咪話擔心出嚟特效唔好睇

推

古天樂肯重本拍科幻電影 又比機會新導演 又係咁拍啲本土小品 仲肯改革埋樂壇頒獎禮

你咪唔好撚睇囉屌你老母留係屋企睇你自己個老母沖涼啦

會入戲院支持

你咪撚睇囉，留係屋企打飛機啦

淨係個份誠意都已經要買票了

到時imax睇

唔係話唔支持, 但見連登清一色咁燈

BB

珍 戲又唔係好

香港電影同音樂都係無人

一定睇

賺中國錢唔等於靠中國，復仇者都去中國宣傳啦，只要唔好為咗迎合嗰邊啲口味整cheap套戲就ok

流浪地球貼錢俾我都唔撚睇
呢套兩舊水張飛都狗衝

大家覺得古仔係唔係真係靠『傳聞』攞左好多錢？
佢而家真係比人感覺唔睇錢做野，一心搞好香港電影

希望劇本都好好睇睇，唔要求神級劇本，但至少唔好好似pacific rim 2, 新果套transformer 呢d垃圾劇情

古仔

而家d新人出位小小就比網友追擊
大佬人地出錢又出力 敢唔敢同你博用新人？
加上自古新人都係配角做起啦

預告有d伏伏地，希望渣渣輝會出嚟搞下笑

CG特效好現實，愈多錢整得愈好
一個shot當你有5秒，5秒都用CG
一秒就有24格（最低限度）
5秒加埋就有120，逐格整CG
可能已經要用幾個人做幾十個工時
就係為咗成就呢5秒鐘

咁你都計小左廿年前同廿年後ge電腦個spec &特技技術

如果唔係同大陸合拍已經要支持啦

邊個字有侮辱你既成份呀 你就影撚衰 侮辱marvel份啦傻閪

雖然臨尾見到一堆大陸水喉贊助
不過港人港戲一定支持

佢個樣似做奸角多
呢套一定入場睇

製片商
香港 天下一電影製作
中國 北京嘉映影業有限公司

引力影視
愛奇藝影業

今次一定要撐

古天樂真係
但係唔靠中國市場真係回唔到本
香港華語電影票房最高都係得6000幾萬

反而想睇下古天樂會點振興香港樂壇

復仇者啲角色連戲

啲套係同掃毒連戲定係入咗竊聽風雲系列？

咁講一間cg製作公司咪賺間食左過億製作費
仲要cg製作最大成本喺人工，姐係員工全賺

大概係ironman 1個水準，係幾好咖啦

見到外星同潘朵拉即刻諗起

咪撚再整d好似西遊記，未來警察濕9特技，想嘔

重要唔止一間公司整

當成熟穩重有內涵識戲嘅DC迷死嘅？

伏都要入場睇下古仔啦

一套戲養好多頭家

老實講爛都睇
何況未必爛呢

依家隨便一套科幻大片都要億億起跳喇

如果下下自我審查
唔敢帶出香港當下問題：
每日150
自由行水貨
2014佔中
中港矛盾

咁「港產片」同「外語片來港取景」無分別

我估佢地都知道蝕硬錢

純淨係為咗圓夢

題材係香港黎講都創新啦，好過成日警匪片，戲劇⋯⋯悶到

日本：國家
台灣：四小龍 / 國家
韓國：四小龍 / 國家
香港：四小龍 / 中國一個沿海城市

曾幾何時香港嘅電影音樂甚至電視劇係全亞洲都好有影響力，古天樂就係想搞返起香港電影業，等香港唔只係得香港人先會睇(甚至香港人都冇興趣睇)嘅警匪片賀歲片
口碑好賣去其他國家就唔同計法，就係太多電影商眼光得香港同中國市場，香港電影先越嚟越差

有無人會搵返佢以前啲cult片睇 即無絕世好bra嗰啲 我一得閒就會

整CG要好多錢架

電腦 software software既plugin
最樣都係錢

真係本土咩，好大陣大陸味喎

聽聞係，如果係真都算係咁，比第二個仲唔收山unun腳嘆世界。

Gchi

細個嗰陣時港產片真係威，幾多鬼佬導演係睇港產片大
就算唱歌，當年倫伯都去日本上紅白，點同而家。

點解一定要靠大陸市場？外國市場唔得咩？

首先，勞工成本東方已經平西方一截

淨係呢份誠意加勇氣已經值得支持
希望佢最少打到個和

一定會拉埋朋友入戲院支持！
人哋畀咁多錢推廣港產片 我哋畀幾十蚊支持吓都好應該

唔單至電影 樂壇都係 之前睇新聞好似話佢周圍聯絡d 唱片公司 想搞個有認可性嘅大型音樂頒獎典型禮 真係好唔話得

古天樂出錢出力 份人就唔話得
但係港產科幻
真係有啲擔心
不過都會去睇

港產片進軍荷里活仲要大收回本?
佢讚都係讚佢特技比上荷里活，唔係好過
而且荷里活垃圾片都會好收過港產片同中國片，因為東方野入到去會睇低d

古仔遲d 加入復仇者聯盟

有邊個會想香港死？

希望唔好比中資合作啦，合拍片搞到港產片愈來愈柒，點都要改劇本，點都要加唔合理嘅中國人角色。

中國人睇港產片最期望就係睇到中國元素，中國要威過香港人，所以佢地成日都怪點解港產警匪片唔出解放軍，最記得之前套赤道，因為香港有核威脅，唔出解放軍，香港人又頂撞中國官員，比班中國人係咁負評，喺中國版嘅imdb 好似比人評到好低分

今次套野唔比中國人威嘅話班中國人又要大吵大鬧啦

其實廿年前風雲嘅特技
係做得唔錯

咁一套戲賣唔賣到錢，唔可以只計票房嘅
當然賣埠都係其中一個渠道
之後重有出碟、賣畀各地電視台或者網上串流
呢樣其實都係一種長遠投資
即使回本或賺錢都唔係一時三刻嘅事

人地西方有20世紀或迪士尼投

周星星唔自己上又俾人屌 ，真係
第一次睇古生做科幻片，好期待喔

古會長

有劉青雲同金城武架咩

你睇美國個d
一套CG都最少15億經費

香港嘅內地係咪黃大仙一帶？

大陸就大陸啦 你老母個臭閪就內地

快撚啲上啦屌

當初睇trailer 已經覺得好吸引
等咗咁撚耐終於上
擺四億幾拍真係好撚癲
唯有拉多幾個人入場睇多幾次
多謝古天樂

成本仲多過流浪地球
真係痴線

係咪諗住拎自己啲珍藏做house party protocol？

內地同大陸有咩問題
你弱智就收皮啦

推 必睇

其實無賺 難聽啲講係倒貼
marvel cg 要一年時間後製，仲要分比十幾間公司去做
disney / pixar 個類全cg 大約要兩年時間
人工方面，我識人係美國做緊，每日10－15個鐘，大約兩萬幾港紙，對比個邊其實人工算低
佢話每一套都係藝術品，做得好個啲會流方百世，所以我都好尊重佢呢啲藝術人，每次睇戲都會睇埋制作人員list先走

又係呢幾個, 再好嘅題材都唔想睇

你話一拖幾個新人都話
今次重要 4 件 ...
唔差在加埋個 吳家棟 劉華 啦
垃圾電影圈

鬼唔撚知要比機會新人咩？有適合的新人先得架
Baby John 又太削，白只又肥，胡子彤又話個樣唔正氣又比人話樣衰
無新人掂咪要自己出馬囉，
除非你想睇坤哥做主角姐

一定支持

原來4億就做到
講真
值得嫁

唔講真喺唔知cg貴得咁誇張

賺係有賺，但係唔多，特別係Marvel電影，好多時可能得3% profit margin...
人工方面冇可能比香港低，外國OT好多都有補水，要搵得比香港少除非仲做緊intern，senior基本上唔會少過USD$100k一年

google下幾年前法國整個套獅子王
淨係90分鐘用左16億
原先個系統做太空運算用

CG唔係逐個frame計...
animator可能會睇要animate幾多個frame，但係基本上都係睇有幾多個shot，每個shot有咩content
frame只係determine要幾多render time

上網睇下d vfx effects before and after就知幾痴線
由零整到成個景出黎

咁講畫一套卡通片又貴唔貴？

古天樂 真係出心出力又出錢
香港人支持香港人

唔想睇劉嘉玲

比d機會新人啦

自己本身唔好科幻，都一定拉大隊入場支持

角色勁 但真係d好悶。可以揾d新人入場？ 永遠 古 劉 張

古天樂超迷星球大戰

之前有套小飛俠阿童木係香港公司造嘅
成本6500百萬美本，票房4400萬…

睇trailer已經覺得好重本，好用心整，港產片好少有...
雖然仲有少少似game graphic，但係水準已經接近外國好多

你問下王成希 火影原畫唯一一個中國人徒弟
人工好低(因為日本成千幾間學校有教)
但好麻煩(1秒6－12張 全人手繪板畫)
日本動畫通常用周邊搵錢，好多時唔夠錢就會比上海重慶個邊畫簡單啲嘅鏡頭
學樓上咁講，同一行打滾十年八年，點都會脫離初級位置，人工就自然脫離杯麵區

拍一套科幻大片都唔只係CG貴
唔計你演員片酬同各工作人員人工
梳化、服裝、道具、場租、搭景
槍戰爆破用嘅火藥彈藥、槍械租用
各種器材租用（甚至研發新器材）
所有演員、工作人員保險等等
呢度都分分鐘洗成億

呢套野打錯哂market
曲終人散係預料之內

rdj拍avg3都兩億酬金
無計人地係marvel親生仔

講返古仔套戲
佢呢個價搵上海個啲搞
都應該做到流浪地球咁

有時真係寧願佢全CG，要blend in D live action element可能仲難搞...

我係講事實
香港最多票房都係7000幾萬
我都好憎大陸，但佢唔睇大陸巿場就蝕

希望大陸都收得好

如果可以荷李活特技+港產動作指導

佢真係好有heart

齋大陸好收都係無未來架
如果賣埠去其他國家地區都好收的話
咁樣就可以證明畀班投資者睇
套戲係拍得好嘅，唔一定要靠大陸市場
起碼重可以畀到信心佢地以後科水會多啲

諗諗下發哥古仔有冇一齊拍過戲

Matrix咪係囉

係 我都憎大陸
但平時啲純港產片咪又係唔收得
啲人見到嗰幾個演員又話黎黎去去都係老野唔睇
新演員又話唔識唔睇
又有好多未睇先踩
靠香港市場真係唔夠

連登反大陸反到唔可以係大陸上

照你咁講復仇者仲悶啦

港產片唔同角色都有啲新鮮感
復仇者集集個角色性格背景一樣

啲人平時都唔知有無入場睇港產片

連登仔齋踩唔睇

連段TRAILER都好掂
呢套真係要入場支持

加油啊古生！

掃完毒fd番之後去打怪獸

想問整cg個部份有冇香港人份？

月薪2萬幾港幣每日做10-15個鐘？

佢自己間公司有CG部門

講緊唔應該拎"相同電影系列請同一班演員"去同"唔同電影系列請同一班演員"比

外國誠實預告都會笑Nolan班底啦

直接講用明星會比較有片房保證咪得囉，吓吓拎啲唔關事既例子黎做比較

佢地靠睇預告 靠睇poster 靠睇cast 靠睇戲名就可以知道套戲好唔好睇架喇

原來只係收到票房3、4成

姐係平時見到budget150m，票房個700m要打番個4折先係最終賺到既錢？

古仔係型嘅

唔知暑假上到未

呢套野聽個名都聽幾年

除左本土，都無咩意慾去睇，睇完片都唔知佢想表達咩

咁應該搵邊個拍？

家輝個認真樣好好笑

古天樂真係好撚型，趁佢仲keep到真係要大力支持

想，同真係有實際行動，呢兩樣嘢有天同地嘅分別

內你老母咩

硬係好似差咁個有吸引力嘅女主角點綴吓，睇返所有科幻英雄片都一定要有個咁嘅角色先做到個平衡

點都好，我一定入場

等咗好耐 好期待
但睇到劉膠玲個樣都唔開胃

【聽君一夕話 勝讀十年書】
黃成希：沒想到十幾年後我成為了畫“火影忍者”的人，時間已經不多了！
“博人傳”第65集單集導演，火影主力原畫師

弱智果個似係你

重點係有野係香港出現咗 過去咁多年連出現都做唔到 我諗香港人唔會再咁挑剔

幾好wo

故事背景設定在2055年的未來世界，描述外星異種藤蔓「潘朵拉」入侵，造成人類異變，曾經繁華的都市因而荒廢，倖存人類為了生存，必須與將要「潘朵拉」決一死戰。

人地可能係想留名創先河製造歷史呢 唔一定要賺 有錢人諗法 唔同 (比過比流浪地球出手先)

直接講2047年咪得

幾時上?

一定入場睇

見到劉嘉玲已經由想睇變左唔想睇

一定支持 咁撚勁

屌你老母臭西 講完

你老母比狗屌到出晒水

除咗香港市場 亞洲仲有台灣韓國日本星馬呢啲市場 如果係有質素嘅話 歐美都仲有人睇

其實要係內地收得都唔一定要大陸元素 咁人地鬼佬戲又有大陸元素咩？功夫啲人一樣中意 有特色就得架啦 香港特色都係特色 大陸人睇慣自己啲野都想睇下人地啲角度掛

拍成點都好，一定入場睇淨係當感謝古天樂對香港電影咁有心都值

掃毒 II
個trailer 應該係講佢地自己索野既幻想黎

當然要發掘新面孔啦
邊個有潛質，就揾個

幻想到有幾柒

支持古天樂

向奶共戲說不

講真古天樂做個個咩演藝人協會會長之後都好有心, 又然出必行
就算套戲出到黎係唔好睇都好我都一定入場睇
點到好過周星馳啦

而家出咗呢套唔支持嘅話我覺得佢以後會難啲有機會再進步

講到一定要睇咁
咩撚事啊

4億budget的話，真係要總票房有差不多9-10億先叫收返個本
票房要同戲院分
海外發行要同當地發行商+戲院分
出碟而家已經越來越少人出／買（港版碟狗也不屌，碟已經變了premium product俾人儲咁）
賣VOD/電視台係收返一部分的錢，但係都應該未至於大舊到可以cover咁大個成本

可參考ANNIHILATION個Case,

usd 40-55m budget，Netflix食了一半製作成本（約2億幾港紙）
但佢係買晒international rights (只有美加、大陸會上戲院），在美加上戲院後17日就上Netflix

應該好多人都知古仔係星戰迷

好多年前
傳媒講佢工業倉收埋啲電影 1：1公仔果陣
專訪已經講佢最想香港拍科幻片

而家佢做到
香港人唔好成日諗錢先啦
人地根本為咗完夢

咁大制作 搵啲新演員擔正 你會睇？
咪又會話 邊個黎架 不了
btw套戲入面都有新演員 唔係做主角咁解

香港連小本電影都養唔起，講乜科幻片

重有套三國無雙

老實
唔駛塞件吳京或者中國整容雞落套戲度
已經好難得
雖然都係舊演員
但都係可以接受嘅香港藝人

朱鑑然好好J

外國大把電影咁做啦
係香港特別保守之嘛

香港都好多新演員擔正既戲 你有冇睇？

之前有一套都係俄羅斯做嘅外星人電影
其實佢哋都係人類 只不過係移居咗其他星球
覺得而家個地球好唔掂所以過嚟睇下
佢啲電腦特技都幾好

睇撚左trailer未?

咁有幾多個會肯冒住勁蝕本ge風險去拍??
佢個cost咁大，好有機會蝕WOR

新年上左大陸探外公
冇野做去搵戲睇 睇左煙幕
因為要揀返粵語版就搵當地有咩戲院播廣東話

搵嘅期間見到有凌晨場 全大陸片
係勁多凌晨場 我心諗隔半個鍾一場
大陸佬有冇咁撚熱愛電影
因為計成本同收入正常好少做凌晨先啱

撳入去一睇 全部全院滿坐
屌你老母洗票房洗到咁撚明顯
仲係咁打飛機有4、50億票房
真係信一成都比多佢

2055年上映

国家主席由而家到你死個日都係維尼，你唔悶我都悶

古神

咁奇洛李維斯係咪唔准再拍戲
Matrix 拍3集簡直垃圾啦
同埋一人只可拍一套戲架嘛

kevin Chu
淨係睇Trailer都J死啦真係
好熱血咁款喎

傳聞話古仔有+x個仔做Sugar Daddy
咁大水喉射住 投資黎玩下
巧小兒科姐

就係香港依家出唔到有潛質嘅新人吖嘛，叫你up都一個都up唔出啦，仲悶悶悶，悶你屎忽咩

話又係呢幾條友唔緊要
但有其他人/新演員做主角既時候你有無入場睇先

古仔 + 幾個新人拍套戲 ，好難？

竊聽風雲3 劉青雲、古天樂
危城 劉青雲、古天樂
毒。誡 劉青雲、古天樂
風林火山 劉青雲、古天樂

冇呀，你D港產片劇本黎黎去去都係咁上下
我手頭上有成疊AE送既免費戲飛都就黎擺到過期

一定入場g持

無可口非，呢套係大陸上應該幾收得

起步黎既姐，叫佢一下子追上荷里活無可能
但起碼香港都出呢d片試下

不過形住戲飛會加價

因為你計漏左荷李活啲片酬

有胡子彤條白粉仔就睇老番算

如果造型夠原創係 ok 嘅， 一陣變左大陸隻ironman 孫悟空，都幾7

其實呢D先應該咁做
科幻特技本身已經夠綽頭（依家呢一刻既華語片黎計）
用下新人點都好過又係個SET人
雖則你話用都唔知用到邊個就真

危危地
港味太重嘅戲大陸人已經唔buy
加上有流浪地球出先

每個明星都有做新人嘅時候
不過而家風氣變咗
港人都普遍唔撐自己人
變咗新人冇機會冇得進步

用香港黎做場景 值得支持

入場支持

自己用個屎眼睇清楚有咩人拍啦，咪有幾條新人柒頭做配角囉，柒咗就認啦

都唔係純港片
係合拍片

真合拍片點會唔用大陸靚女做女主角

其實冇計, 純港片既話點投資4億呀, 要係中國上映就要做合拍片

d 演員可唔可以搵d 後生d

不如你去做啦，夠新

合拍片無得洗票房
注定蝕底

你入中國市場洗撚拍返中國題材咩
荷里活永遠都係拍返美國題材

咪話叫你係屋企打j囉
唔預你睇呀

洗錢嘅嘢

希望收得，預告入面d特技好有大陸味
支持港產片

打j埋打j
唔撚睇埋唔撚睇

根本香港啲編劇導演都唔識高科技嘢，又冇想像力，所拍極都係低智。
你睇荷里活幾十年前已經拍緊太空漫遊2001。

佢同juno都係必定支持
最緊要劇本唔好爛

其實睇trailer啲cg真係唔失禮

古仔做演藝人協會會長真係好過隻矮仔曾好多
又出錢又出力

你柒夠就收埋自己啦 人地叫你睇清楚有咩人拍 你就叫人去拍 乜撚野邏輯

所以你思維唔夠創新囉
一味行以前路線

黑心做主角，分分鐘係奧斯卡執到個奬

黑人

其實呢d科幻片最好就係搵小說改編,本身有一定故事基礎
但香港係好小玩小說改編既劇本

4億一定有大陸公司比錢啦
佢自己一個點拎哂4億出黎
有錢都唔會咁做啦

通常科幻片要加埋敵對種族合作對抗，籃屍族，黃絲族，支那族，港豬族，本土族

其實一定唔會淨上香港架啦 咁大製作應該都賣埋去東南亞日韓台架啦 古天樂又唔係無人識

直頭一定係大陸會上添啦,係大陸都有做廣告,本身套野有一part都係大陸拍
佢擺明就係想用港產反攻大陸,想振返以前港產片個風光
都唔撚明上面點解咁多痴線佬,話係大陸上都要屌,做乜鳩姐

就算唔好睇都會支持下
不過段trailer都幾正

屌淨係套Trailer 都出血
你話係fan made 攞香港明星黎 惡搞 都已經J
就要係堅野 今鑊都幾癲

唔喺香港，希望外國會有戲院放啦

支持 會叫屋企人同朋友去睇

支持

等TVB播 一定捧場

推post

咪臭係
人地基哥生cancer佢包哂醫藥費
米奇老鼠在哪

到時買飛支持

btw
Juno套風林山火又推到2019年尾/2020年頭上

佢種熱誠拍得住音樂界張敬軒